太子站站內獻花有冇得諗？

優點：搭黨鐵經過落一落車就獻到花，避免被狗逗，甚至避免被捕。黨鐵係禁止4人聚集既括免範圍內，即使俾人拉都可以告小條罪
缺點：要搭黨鐵，封站就收皮
點睇？

會唔會重演831

肯定

點解仲有人會堅信太子站死人？

信唔信都好，搵個藉口啫

流水式各有各做，心中有悼念之意就足夠

唉，blocked

五毛又沖出黎

( Show Blocked User - 純正港人(港豬) )

屌係老母臭閪

個名改得好好

食屎啦sir

其實用app送電子花仲安全呀

Morning sir

仲想獻花 可以點？

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

狗狗又出現了

咁你俾證據出來話無
唔係就收皮

Yes sir

冇證據我都信嗱 每晚凌晨行過都有人放花
每個月班警曱甴又咁緊張

cctv唔係公開左啦咩

其實831 係指咩？人大果個決定？
所以要走出來反對？
真心唔識咁多政治

不如下個月獻花畀黑警啦
預早慶祝 3萬 thx
擺低扎花，幾分鐘就真人收花，好趣緻